{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023013102725/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Active Racerback Zipper Top - Black"
    },
    "text": "ブランドGANNIのメーカーはGANNIです。 この商品はSS23/QN3242C015の商品番号を持っており、シンプルなブラックカラーにさわやかなグリーンカラーロゴでポイントをつけたトップです。 この製品はブランドの新規スポーツライン商品で、ファスナーうちあわせを適用してスポーティなムードを感じられるようにデザインされています。 また、着用が容易になるよう考慮され、濡れた方式のうちあわせが適用されました。 この製品の素材は表地がナイロン75%、ポリウレタン25%で構成されています。 素材洗濯についての案内事項は次のとおりです。 1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯時、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 3. 漂白剤を使用せず、水に長く浸しておいてもいけません。 4. ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルを使用して保護する必要があります。 5. 水に濡れたり汗にたくさん触れると変色、色移り、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 7. 摩擦により、ほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップのブランドは何ですか？",
            "answer": "GANNIです。"
        },
        {
            "question": "このトップの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23/QN3242C015です。"
        },
        {
            "question": "このトップのカラーは何ですか？",
            "answer": "ブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このトップにはどんなロゴがありますか？",
            "answer": "さわやかなグリーンカラーロゴがあります。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのようなデザインですか？",
            "answer": "シンプルなデザインで、ファスナーうちあわせが適用されたスポーティなムードを感じられるトップです。"
        },
        {
            "question": "このトップの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はナイロン75%、ポリウレタン25%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このトップの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このトップの素材洗濯時の注意事項は何ですか？",
            "answer": "機械洗濯時は生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このトップを水に浸すことはできますか？",
            "answer": "水に長く浸しておくことは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このトップをドライクリーニングする際の注意事項は何ですか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルを使用して保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトップは変色や色移りすることがありますか？",
            "answer": "水や汗に触れると変色、色移り、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このトップを機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥すると損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このトップは摩擦によりほつれることがありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 437
    }
}